馬會投注站7/21有4間全日暫停營業

香港賽馬會四間場外投注處將於7月21日暫停服務 (灣仔軒尼詩道、謝斐道、春園街及中環天星碼頭)。

上次上水同沙田,馬會都係預早一日通知關閉投注站

即係代表灣仔入夜後會變成「極危險」之地

警方可能會採取同上水&沙田一樣既行動

我真係好撚驚呀

各位注意安全啦